（敗走美國）MC Jin返美國專心湊仔

在邁阿密出生、父母為香港移民的MC Jin，2002年在黑人電視台（Black Entertainment Television）音樂節目上「Rap贏」黑人而聲名大噪，由美國紅回亞洲，先後在香港及台灣推出中文唱片。

其後他轉戰大銀幕，簽約「大台」TVB後慢慢被家庭觀眾認識，更贏得2011年「飛躍進步男藝員」大獎。

不過，「囝囝」歐陽健（Chance）2012年在紐約出世後，MC Jin選擇急流勇退，低調地離開香港，回流美國繼續音樂創作。

佢既美帝生活一定好過你班港豬囉

應該是敗走香港